得50m人投票 證明香港大部分人支持建制

原來我地先係小數派

關你5毛事？

當仲有50m個熱狗fans無投 建制都係多人支持

5000萬人投，但係分母14億，咁計都係少數啦

大家面對現實啦 我支持熱血公民都出左去投

on 鳩

你地的確係少數派

香港有3千萬人喎 得50萬人投 2%都冇

咁簡單數學題 其實當日咩200 m遊行都係吹出黎 頂盡70m 80m

50m人感染群組

「200M+1」

有一半人支持返林鄭

一早話吹大左啦 拎黎打飛機姐 就算有200 m 仲有500 萬人都係撐政府

究竟黃絲有幾多人又話200m人，屌你得50m人投票係咪背叛左

比人拉曬

世紀大監獄150m人坐監

m 你老母 即係50,000,000？

比人X晒

你明咪得 每個人表達萬既方法都唔同 有d人用w 有d人用m

m你地老母呀 用埋啲蝗語
50m=0.05 呀，屌晒你地老母
50萬=500k or 0.5M呀

依家得咁少人反共
5毛份工都保唔撚住啦
點會唔關事